趁美國加稅，會唔會係香港人抗爭既時機

小熊呢排忙住拆中美關係，應該搞唔掂兩邊吧

使鬼佢搞，大把猜測主子心意嘅人會搞。

趁佢病 攞佢命 是常識吧

中國玩野 -> 中美貿易戰 -> 兩敗俱傷 -> Trump 支持度下跌 -> 換人 -> 中國先苦後甜，成功KO最難搞嘅對手

要搞鳩中國，一定要快.........
下一個上任嘅左膠.........未必夠奸.......